烏頭魚

有冇人試過係街市買烏頭番黎自己劏，見到入面內臟係綠色，咁仲食唔食得

問緊我老母，一陣答你

老母話見到有綠色即係個膽爆咗
咁樣附近嘅肉會少少苦，可以照食嘅

多謝你呀😭

cum 好好人呀

唔使

小事啫

好人一生安平

都唔係少少苦架啦劏爆左個膽既話
樓主又會唔會魚檔劏埋既

我買一份份果啲，魚佬入袋就俾我，其實可以要求佢劏埋？

可以要求架

買開烏頭都叫佢唔打鱗只劏